#: Orchard.Warmup.Commands.WarmupCommands
#| msgid "Generation finished"
msgctxt "Orchard.Warmup.Commands.WarmupCommands"
msgid "Generation finished"
msgstr "生成完成"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Module.txt
#| msgid "Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Warmup/Module.txt"
msgid "Warmup"
msgstr "预热"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Module.txt
#| msgid "Author"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Warmup/Module.txt"
msgid "The Orchard Team"
msgstr "Orchard团队"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Module.txt
#| msgid "Website"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Warmup/Module.txt"
msgid "http://orchardproject.net"
msgstr "http://orchardproject.net"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Module.txt
#| msgid "Description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Warmup/Module.txt"
msgid "Provides a mecanism to generate a static version of pages for being used during application warm up."
msgstr "提供在程序启动时生成页面静态版本的机制。"

#: Orchard.Warmup.AdminMenu
#| msgid "Settings"
msgctxt "Orchard.Warmup.AdminMenu"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: Orchard.Warmup.AdminMenu
#| msgid "Warmup"
msgctxt "Orchard.Warmup.AdminMenu"
msgid "Warmup"
msgstr "预热"

#: Orchard.Warmup.Controllers.AdminController
#| msgid "Not authorized to manage settings"
msgctxt "Orchard.Warmup.Controllers.AdminController"
msgid "Not authorized to manage settings"
msgstr "无管理设置权限"

#: Orchard.Warmup.Controllers.AdminController
#| msgid "{0} is an invalid warmup url."
msgctxt "Orchard.Warmup.Controllers.AdminController"
msgid "{0} is an invalid warmup url."
msgstr "{0} 是无效的预热 URL。"

#: Orchard.Warmup.Controllers.AdminController
#| msgid "Delay must be greater than zero."
msgctxt "Orchard.Warmup.Controllers.AdminController"
msgid "Delay must be greater than zero."
msgstr "延迟必须大于0。"

#: Orchard.Warmup.Controllers.AdminController
#| msgid "Warmup updated successfully."
msgctxt "Orchard.Warmup.Controllers.AdminController"
msgid "Warmup updated successfully."
msgstr "预热更新成功。"

#: Orchard.Warmup.Controllers.AdminController
#| msgid "Static pages are currently being generated."
msgctxt "Orchard.Warmup.Controllers.AdminController"
msgid "Static pages are currently being generated."
msgstr "静态页面正被生成。"

#: Orchard.Warmup.Services.SettingsBanner:
#| msgid "The Warmup feature needs the <a href=\"{0}\">Base Url site setting</a> to be set."
msgctxt "Orchard.Warmup.Services.SettingsBanner:"
msgid "The Warmup feature needs the <a href=\"{0}\">Base Url site setting</a> to be set."
msgstr "启动功能需要设定<a href=\"{0}\">Base URL站点设置</a>。"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Settings"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Warmup"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Warmup"
msgstr "预热"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Urls for which static warmup pages will be generated"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Urls for which static warmup pages will be generated"
msgstr "将生成静态启动页面的URL。"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "This must be a set of relative paths, e.g., /, /About"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "This must be a set of relative paths, e.g., /, /About"
msgstr "此处必须设为相对路径，如“/”，“/About”（不含引号）。"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Generate warmup pages periodically"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Generate warmup pages periodically"
msgstr "周期性生成启动页面"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Every"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Every"
msgstr "每个"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "minutes"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "minutes"
msgstr "分钟"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Generate warmup pages each time some content is published"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Generate warmup pages each time some content is published"
msgstr "每次有内容发布就生成启动页面"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Save"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Save and generate"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Save and generate"
msgstr "保存并生成"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/EditorTemplates/Parts.Warmup.SiteSettings.cshtml
#| msgid "Warmup"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Warmup/Views/EditorTemplates/Parts.Warmup.SiteSettings.cshtml"
msgid "Warmup"
msgstr "预热"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/EditorTemplates/Parts.Warmup.SiteSettings.cshtml
#| msgid "Urls for which static warm up pages will be generated"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Warmup/Views/EditorTemplates/Parts.Warmup.SiteSettings.cshtml"
msgid "Urls for which static warm up pages will be generated"
msgstr "将生成静态启动页面的URL。"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/EditorTemplates/Parts.Warmup.SiteSettings.cshtml
#| msgid "This must be a set of virtual paths, e.g., ~/, ~/About"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Warmup/Views/EditorTemplates/Parts.Warmup.SiteSettings.cshtml"
msgid "This must be a set of virtual paths, e.g., ~/, ~/About"
msgstr "此处必须设置为虚拟路径，如“~/”，“ ~/About”（不含引号）。"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/EditorTemplates/Parts.Warmup.SiteSettings.cshtml
#| msgid "Generate warmup pages periodically"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Warmup/Views/EditorTemplates/Parts.Warmup.SiteSettings.cshtml"
msgid "Generate warmup pages periodically"
msgstr "周期性生成启动页面"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/EditorTemplates/Parts.Warmup.SiteSettings.cshtml
#| msgid "Delay to generate pages"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Warmup/Views/EditorTemplates/Parts.Warmup.SiteSettings.cshtml"
msgid "Delay to generate pages"
msgstr "页面生成延迟"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/EditorTemplates/Parts.Warmup.SiteSettings.cshtml
#| msgid "minutes"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Warmup/Views/EditorTemplates/Parts.Warmup.SiteSettings.cshtml"
msgid "minutes"
msgstr "分钟"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/EditorTemplates/Parts.Warmup.SiteSettings.cshtml
#| msgid "Generate warmup pages each time some content is published"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Warmup/Views/EditorTemplates/Parts.Warmup.SiteSettings.cshtml"
msgid "Generate warmup pages each time some content is published"
msgstr "每次有内容发布就生成启动页面"

#: Orchard.Warmup.AdminMenu
#| msgid "Performance"
msgctxt "Orchard.Warmup.AdminMenu"
msgid "Performance"
msgstr "运行"

#: Orchard.Warmup.Controllers.AdminController
#| msgid "\"{0}\" is an invalid warmup url."
msgctxt "Orchard.Warmup.Controllers.AdminController"
msgid "\"{0}\" is an invalid warmup url."
msgstr "{0} 是无效的预热 URL。"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Performance"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Performance"
msgstr "运行"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "The paths below will be requested using {0} as a base url. You can change the base url on the {1}. "
msgctxt "~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "The paths below will be requested using {0} as a base url. You can change the base url on the {1}. "
msgstr "以下路径将使用{0}作为Base url进行Request。你可以在{1}中更改Base url。"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "General Settings page"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "General Settings page"
msgstr "综合设置页面"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "This must be a set of relative paths, e.g., /, /About. Please ensure that you enter only one path per line."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "This must be a set of relative paths, e.g., /, /About. Please ensure that you enter only one path per line."
msgstr "此处必须设为相对路径，如“/”，“/About”（不含引号）。请确保每行只输入一个路径。"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Generate warmup pages any time some content is published"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Generate warmup pages any time some content is published"
msgstr "每当有内容发布就生成启动页面"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Status"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "This is a table of the reports in your application"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "This is a table of the reports in your application"
msgstr "这是你的程序的报告表"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Path"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Date generated"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Date generated"
msgstr "生成日期"

#: Orchard.Warmup.Services.SettingsBanner
#| msgid "The Warmup feature needs the <a href=\"{0}\">Base Url site setting</a> to be set."
msgctxt "Orchard.Warmup.Services.SettingsBanner"
msgid "The Warmup feature needs the <a href=\"{0}\">Base Url site setting</a> to be set."
msgstr "预热功能需要设置<a href=\"{0}\">基 URL 站点设置</a>。"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Module.txt
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.Warmup/Module.txt"
msgid "Warmup"
msgstr "预热"

#: Orchard.Warmup.AdminMenu
#| msgid ""
msgctxt "Orchard.Warmup.AdminMenu"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: Orchard.Warmup.Commands.WarmupCommands
#| msgid ""
msgctxt "Orchard.Warmup.Commands.WarmupCommands"
msgid "Generation finished"
msgstr "生成完成"

#: Orchard.Warmup.Controllers.AdminController
#| msgid ""
msgctxt "Orchard.Warmup.Controllers.AdminController"
msgid "Not authorized to manage settings"
msgstr "无管理设置权限"

#: Orchard.Warmup.Services.SettingsBanner
#| msgid ""
msgctxt "Orchard.Warmup.Services.SettingsBanner"
msgid "The Warmup feature needs the <a href=\"{0}\">Base Url site setting</a> to be set."
msgstr "预热功能需要设置<a href=\"{0}\">基 URL 站点设置</a>。"

#: ~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.Warmup/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Performance"
msgstr "运行"

